{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009714",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 YAM 충북대점"
    },
    "text": "YAM忠北大店は4つのタイプのヒーリングが楽しめる場所です。溜まった疲れを癒したいなら、浴槽の入浴剤を提供する客室をご利用ください。肩が凝っているならマッサージチェアのある客室をおすすめします。カップル同士で訪問するなら、カップルPCがある客室に。時間が経つのも忘れて映画やドラマをご希望の場合はVODが可能な客室をご利用ください。忠北大学正門から徒歩2分、朝食提供、徒歩1分の距離にコンビニの位置に利便性まで、自分の体型に合わせて固まっていた筋肉がリラックスします。最新仕様に合わせて、備え付けのパソコンにスムーズにゲームを楽しむことができます。さらに、該当ホテルはコロナウイルス予防のために客室および便宜施設を消毒しており、フルパーティールーム(プール)があり、特定の利用時間と利用制限があります。清州ホテルYAM&JAが提供するPC情報、予約情報、レビュー、JAHotelの客室情報も教えてくれます。そしてYAM忠北大店は朝食サービス、スナックバー、洗濯サービス、バレットサービスなどのサービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAM忠北大店ではどのようなヒーリングが楽しめますか？",
            "answer": "YAM忠北大店では4つのタイプのヒーリングが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "肩が凝っている場合、どの客室がおすすめですか？",
            "answer": "肩が凝っている場合、マッサージチェアのある客室がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "カップルで訪問する場合、どの客室がおすすめですか？",
            "answer": "カップルで訪問する場合、カップルPCがある客室がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "映画やドラマを楽しみたい場合、どの客室を利用すればいいですか？",
            "answer": "映画やドラマを楽しみたい場合、VODが可能な客室を利用してください。"
        },
        {
            "question": "YAM忠北大店はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "YAM忠北大店は忠北大学正門から徒歩2分の位置にあります。"
        },
        {
            "question": "YAM忠北大店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "YAM忠北大店では朝食サービス、スナックバー、洗濯サービス、バレットサービスなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "YAM忠北大店はコロナウイルス対策をしていますか？",
            "answer": "はい、YAM忠北大店はコロナウイルス予防のために客室および便宜施設を消毒しています。"
        },
        {
            "question": "YAM忠北大店の近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、YAM忠北大店の近くには徒歩1分の距離にコンビニが位置しています。"
        },
        {
            "question": "YAM忠北大店の客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "YAM忠北大店の客室には浴槽の入浴剤、マッサージチェア、カップルPC、VODなどが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "YAM忠北大店ではどのような情報が提供されますか？",
            "answer": "YAM忠北大店ではPC情報、予約情報、レビュー、JAHotelの客室情報などが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 467
    }
}